#Voyager
Este proyecto usa voyager 1.4 
debe ser corrido en Php 7.3 o superior. uso Php 7.4.7

#PHP
para corregir el error "Reading Exif data is not supported by this PHP installation"
debemos ir al php.ini y descomentar esta línea

 ;extension=exif to extension=exif

